覺唔覺得香港男仔好矮

自己168己經全街最高

喺兒童院坐咗幾耐

事實

老實講出街真係唔多見到人有矮過米七

依家啲00後好𨶙高.....仲係到話自己得168都最高

原來大家都係盲 此post已完

矮撚

對比西方國家喺好矮

對比日本喺仲有啲身高優勢

所以冇話矮無唔矮

因為

你改變唔到lo

我地唔應該歧視哈比人

你啱

你以為既168 其實有180 咁高

我反而覺得係香港嘅鬼佬好矮
同外國果啲比